美國朝早七點喇 拜登瞓醒未！

起身番工喇
比我睇下你有咩政績咁把炮
First day唔係冇料到下話？

登：仆街啦，我琴日好似唔記得要宣誓做美國總統！

瀨咗尿

未yap尿片

佢都要返工咩
有人幫佢做

聽講侵侵想組新政黨
兒登愛侵力幾時放棄支那人身份
過去班侵侵贏返個總統寶座返黎

撚記得競選講過咩

戀童先啦梗係

huh？who am I？